墮樓前fb遺言勿信一地兩檢 25歲浸大生校園墮樓亡

【16：40 更新】死者在跳樓前，曾在facebook留言，指：「千祈唔好信一地兩檢無跨境執法，再見各位！」
【12：25】浸大回覆稱，死者為社會科學院4年級生
【10：05】死者姓熊，為25歲的浸大生

九龍塘浸會大學教學及行政大樓，早上約7時43分，一名青年從高處墮下，倒臥地上昏迷。救護員到場將事主送院搶救，惜告不治。警方在場調查，在5樓走廊撿獲死者的背囊，同時閉路電視拍攝到他攀過矮牆墮下。

浸大回覆稱，死者為社會科學院4年級生，對其離世深感悲痛和惋惜，校方正聯絡死者家人，希望提供協助。大學呼籲，同學如遇到任何困擾，可隨時向大學輔導中心求助。

午後，有同學在墮樓現場放下鮮花悼念死者。

消息指，男生本來一家四口，與父母及胞妹同住黃大仙，多年前母親離世，其後父親再娶，添了一個同父異母的妹妹，現在亦已12歲。男生與繼母關係欠佳，一年前因互相毆鬥而驚動警方上門調查，男生隨後亦搬出寓所，在土瓜灣租房生活。而案件經警方調查後，最近將男生及其繼母一同拘捕調查，不排除男生為此受到困擾。

rip

過幾日就唔會記得你

12歲妹妹

20171215

呢個香港仲有將來?
你班傻鳩玩撚埋佢
我啋你都有味

為政治死好蠢
為香港死更加唔值得

講過好多次，珍惜生命，就算死都要死得有價值

Btw, 有邊個高官你睇唔順眼，記得搵佢地

真係咁多人唔記得呢單野
真係2日就唔記得

Pish

25歲仲讀緊大學

真係無人記得

大學階段仲咁留意人地個年齡
你會唔會幼稚咗少少

過左好多日了

鬼佬好多人幾十歲先翻去讀u

Block Blocked User - 仲小狗

唉……

知道左唔應該知既野 比中共滅口